0x00: Set video mode
0x02: Set cursor position
0x09: Write character and attribute at cursor position
0x0A: Read character and attribute at cursor position
0x0E: Teletype output (as in the provided code)

Jumps Based on Flags:

JZ (Jump if Zero): Jumps if the Zero Flag (ZF) is set.
JNZ (Jump if Not Zero): Jumps if the Zero Flag (ZF) is not set.
JC (Jump if Carry): Jumps if the Carry Flag (CF) is set.
JNC (Jump if No Carry): Jumps if the Carry Flag (CF) is not set.
JS (Jump if Sign): Jumps if the Sign Flag (SF) is set.
JNS (Jump if No Sign): Jumps if the Sign Flag (SF) is not set.
JO (Jump if Overflow): Jumps if the Overflow Flag (OF) is set.
JNO (Jump if No Overflow): Jumps if the Overflow Flag (OF) is not set.
Conditional Jumps:

JA (Jump if Above): Jumps if above (unsigned comparison).
JAE (Jump if Above or Equal): Jumps if above or equal (unsigned comparison).
JB (Jump if Below): Jumps if below (unsigned comparison).
JBE (Jump if Below or Equal): Jumps if below or equal (unsigned comparison).
JE (Jump if Equal): Jumps if equal.
JNE (Jump if Not Equal): Jumps if not equal.
JG (Jump if Greater): Jumps if greater (signed comparison).
JGE (Jump if Greater or Equal): Jumps if greater or equal (signed comparison).
JL (Jump if Less): Jumps if less (signed comparison).
JLE (Jump if Less or Equal): Jumps if less or equal (signed comparison).
Unconditional Jumps:

JMP (Jump): Unconditionally jumps to the specified address.
Looping Instructions:

LOOP: Decrements the counter in CX and jumps to the specified address if CX is not zero.
LOOPE/LOOPZ: Same as LOOP but with an additional condition (jumps if ZF is set).